『徦盤』太古城28hse開價780萬

fakenews.jpg

我先，唔計啊

呢d舊樓，唔計

兇宅？

加個殘裝，低層
差唔多啦

咁都叫超平

頂層行樓梯盤？

太古城幾時先外牆維修？ 搞完應該高質好多

幾廿年樓，萬二蚊呎畀多佢

跌到100萬先講

不嬲有做緊 只係換鬆嘅紙皮石咋嘛

原價2房都成1000萬

見人地銀希花園都執到勁靚外牆

得一張咁既相 其實都知99.9%假盤